WhatsApp 終於有公仔用🤔

柒到。。

快啲搵人整哂連登啲表情入去
以後唔用emoji

lm等連登版

##

有無人可以講下點禁出黎

我用緊X有，喺輸入嗰欄
屋企有部7，更新完都係無

Xs ios 冇喎

咁撚奇怪

有無巴打有得用？身邊暫時未有人用到

用緊x 暫時冇

我都係x 啱啱見到個po即更新就有

尋日更新，尋日無，今日有

剩係識抄TG

有撚用咩 啲stickers咁柒